來自品蔥: 大陸發起國殤日10.1黑衣出街活動

Reference:

雖然人微言輕，但佢哋依家仲有勇氣站出黎我當天會黑衣黑褲la

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

夠膽去天安門大聲講光復香港都無事既我就話你有型

習近平自己講應該冇事

推

即刻被消失有膽做啲咩都值得尊敬

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

全世界真係得支那人先會厚面皮到用自己國家嘅負面嘢嚟做論點
成日話自己國家有言論自由
然後又話夠膽返天安門叫

放出黎fb ig亂吠都係五毛多數大陸人根本無機會睇到牆外世界，所以反共又有膽站出黎支持香港啲人好有限，頭先仲有人計畫10.1北京地鐵功放do you hear the people sing 做啲嘢都唔錯